為份人工去打工係on9 話緊你呀

冇使命感去做醫生 消防員 教師 害人不淺
On99日日翻寫字樓𢭃份人工 放假就hea 玩 日日諗點蛇王 你同個死人有咩分別
向自己目標出發
充滿挑戰才是人生
不過唔緊要 社會其實就好需要你地呢啲人

你養我呀 仆街？